---
title: '域名从sinaapp转到这里来了'
date: 2012-02-21T15:38:00.000-08:00
draft: false
aliases: [ "/2012/02/sinaapp.html" ]
tags : [闲言碎语]
---

用了没多久的sae，sina竟然废弃之前的赠送云豆的约定，不再赠送云豆，摆明了要收费啊。当然国内干什么都比较困难，大家生存压力都很大，sina也要赚钱的嘛，咱们理解，也只能无奈，我想国内免费的云，可能早晚都是这样一个结局吧。所以把空间转到了000webhost的这个“免费的胜过收费的”空间来了。这里访问起来没sinaapp的快，但似乎还没有其他的问题，而且更好的消息是，这是咱自己的域名了。不像在sina，绑个域名还要走很多手续，不就是个个人博客么，有必要那么麻烦么？  
  
现在也挺好，Jason's blog也已经改头换面，换成了Jason and chris 的空间了，所以以后的定位也不仅限于技术文章了，是两个人的空间了，而且这个域名也有些纪念意义，在此，向chris表示感谢。当然，网站的主题思想仍然是基于开放的一种心态，跟大家分享各方面的经验，以达到共同提高的目的。  
  
同时，对原网站的老客户表达下歉意，没有提前转告大家，直接给原来sae的站点配置了个跳转，转这里了，大家访问的时候不要奇怪。但是各位的帐号并没有随着转过来，之前有朋友注册了多个帐号忘了登录名的，这次要重新注册了，不过还好，我们仍然启用了社交网站登录链接，使用微博啊、qq啊注册登录都很方便，而且也更加安全。  
  
另外，发现使用000webhost，在上传代码的时候速度很慢，而且时常短线，网站却是相对稳定。本人使用较少，不得其解，若有知道咋回事的朋友，望留言告知，谢谢。